Dark Souls:Remastered first look

好似同原版冇咩分別咁

啲鬼佬都話係port，舊酒新瓶

如果冇新內容真係廢事買
好想佢補返啲未整好既地方

例如呢？

你識咩叫mastering 唔洗鬼佬話你都知

其實以前電腦版都有個fix整返靚

如果同個fix後版本無分別都真係唔吸引

睇呢條又覺得分別唔細

直接用DSFIX出多隻game咁

根本原版已經算靚
唔明咁快remastered做乜

樓主究竟有冇玩過ds1

我諗60fps先係重點
尤其病村呢d低fps到飛起既地方

咪on9啦…佢玩得多過你

俾得ps4嘅人玩

好似個連線好咗 可以同fd玩

pc版原版病村都係咁衰

係舊版仲好過新版
ds群已經勁多鬼佬屌哂鬼

Remastered 都唔預有咩新野架啦
又唔係remake

有冇人打算買switch版

我未玩過，如果畫質提升我已經ok

一黎佢係remastered唔係remake

二黎話無分別既人開返隻ds1出黎望下先